# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nt\n"
"POT-Creation-Date: 2001-04-17 16:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 1999-08-30 6:12+08\n"
"Last-Translator: Merlin <merlin@turbolinux.com.cn>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"

#: ../client.cc:359
msgid "Timeout while reading from socket!"
msgstr "读套接字超时"

#: ../client.cc:364
msgid "Error while reading from socket!"
msgstr "读套接字错误"

#: ../client.cc:373
msgid "Trying to connect..."
msgstr "正在连接..."

#: ../client.cc:375
msgid "Socket was opened!"
msgstr "套接字接口已经打开！"

#: ../client.cc:380
msgid "Host not found!"
msgstr "没有找到主机！"

#: ../client.cc:385
msgid "Can't allocate socket"
msgstr "不能分配套接字接口"

#: ../client.cc:390
msgid "Can't connect"
msgstr "无法联接"

#: ../config.cc:72
msgid "You forgot to specify directory."
msgstr ""

#: ../config.cc:74
msgid "You must specify number as second parameter for '-m' option"
msgstr "您需要使用数字作为 '-m' 选项的第二个参数"

#: ../config.cc:78
msgid "You must specify number as parameter for '--exit-time' option"
msgstr "您需要使用数字作为 '--exit-time' 选项的参数"

# config.cc:
#: ../config.cc:79
msgid "Expect URL as parameter for '--ls' option"
msgstr "需要 URL 作为 '--ls' 选项的参数"

#: ../config.cc:294
#, c-format
msgid "Can't open cfg file at '%s'\n"
msgstr "不能从 '%s' 打开配置文件\n"

#: ../config.cc:295
msgid "Use default cfg :))...\n"
msgstr "使用默认的配置文件:-))...\n"

#: ../config.cc:494
msgid "Can't open limits configuration file!\n"
msgstr "不能打开限制文件！！！\n"

#: ../config.cc:517
msgid "Can't write limits to file!!!\n"
msgstr "不能写限制到文件！！！\n"

# config.cc:
#: ../config.cc:547
msgid "unknown option:"
msgstr "未知选项："

# config.cc:
#: ../config.cc:592
#, c-format
msgid "Run downloads: %d\n"
msgstr "运行下载：%d\n"

# config.cc:
#: ../config.cc:594
#, c-format
msgid "Paused downloads: %d\n"
msgstr "暂停的下载：%d\n"

# config.cc:
#: ../config.cc:596
#, c-format
msgid "Failed downloads: %d\n"
msgstr "失败的下载：%d\n"

# config.cc:
#: ../config.cc:598
#, c-format
msgid "Completed downloads: %d\n"
msgstr "完成的下载：%d\n"

# config.cc:
#: ../config.cc:601
#, c-format
msgid "Total: %d\n"
msgstr "总共：%d\n"

#: ../config.cc:603
#, c-format
msgid "Total bytes loaded: %d\n"
msgstr "下载了 %d 字节.\n"

# config.cc:
#: ../config.cc:605
#, c-format
msgid "Current speed: %d\n"
msgstr "当前速度：%d\n"

# config.cc:
#: ../config.cc:611
#, c-format
msgid "Curent speed: %d\n"
msgstr "当前速度：%d\n"

#: ../config.cc:701
msgid "is absent in the queue\n"
msgstr "不在队列中\n"

# config.cc:
#: ../config.cc:784
msgid "Usage: nt [OPTION] ... [URL]"
msgstr "使用方法：nt [选项]... [URL链接]"

# config.cc:
#: ../config.cc:785
msgid "print this page and exit"
msgstr "列出此页，然后退出。"

# config.cc:
#: ../config.cc:786
msgid "show version information and exit"
msgstr "显示版本信息，然后退出。"

# config.cc:
#: ../config.cc:787
msgid "show information if already run"
msgstr "如果已经运行，显示信息"

# config.cc:
#: ../config.cc:788
msgid "show current speed if already run"
msgstr "如果已经运行，显示当前速度"

# config.cc
#: ../config.cc:789
msgid "run in minimized mode"
msgstr "最小化运行"

# config.cc
#: ../config.cc:790
msgid "set timeout for exiting if nothing to do"
msgstr "设置空闲退出时间"

# config.cc:
#: ../config.cc:791
msgid "set directory for saving files"
msgstr "设置文件存放目录"

# config.cc:
#: ../config.cc:792
msgid "set lower speed limitation"
msgstr "较低的速度"

# config.cc:
#: ../config.cc:793
msgid "set medium speed limitation"
msgstr "中等速度"

# config.cc:
#: ../config.cc:794
msgid "set unlimited speed"
msgstr "不限制速度"

#: ../config.cc:795
msgid "delete completed if already run"
msgstr "如果已经运行, 删除已经完成的"

#: ../config.cc:796
msgid "set maximum active downloads"
msgstr "设置最大活动下载数目"

# config.cc
#: ../config.cc:797
msgid "restart all failed downloads"
msgstr "重新下载所有失败的连接"

#: ../config.cc:798
msgid "run program without X interface"
msgstr "命令行方式运行此程序"

#: ../config.cc:799
msgid "display info about URL in queue of downloads"
msgstr "显示下载队列中URL的信息"

#: ../config.cc:800
#, fuzzy
msgid "using colors if run without interface"
msgstr "命令行方式运行此程序"

# cookie.cc
#: ../cookie.cc:123
msgid "Loading cookies"
msgstr "正在加载 cookie"

# cookie.cc
#: ../cookie.cc:152
#, c-format
msgid "%i cookies loaded"
msgstr "加载了 %i 个 cookie"

# cookie.cc
#: ../cookie.cc:154
msgid "Can't open cookies file!"
msgstr "不能打开 cookie 文件"

#: ../dlist.cc:112
msgid "Can't write to file"
msgstr "不能写到文件"

#: ../dlist.cc:294
#, c-format
msgid "You have no permissions to create file at path %s"
msgstr "你没有在目录 %s 中创建文件的权限"

#: ../dlist.cc:299
#, c-format
msgid "You have no space at path %s for creating file"
msgstr "你没有足够的空间在目录 %s 中创建文件."

#: ../dlist.cc:304
msgid "Directory already created!:))"
msgstr "目录已经存在！:))"

# dlist.cc
#: ../dlist.cc:376
msgid "File is already opened by another download!"
msgstr "文件已经被其他下载打开!"

#: ../dlist.cc:380
msgid "Filesystem do not support advisory record locking!"
msgstr ""

#: ../dlist.cc:381
msgid "Will proceed without it but beware that you might have problems."
msgstr ""

#. this is a link
#: ../dlist.cc:423
msgid "Trying to create a link"
msgstr "试图创建一个连接"

#: ../dlist.cc:428
msgid "Link already created!:))"
msgstr "链接已经存在！"

#: ../dlist.cc:434
msgid "Can't create link"
msgstr "不能创建链接"

#. this is a file
#: ../dlist.cc:443
msgid "Trying to create a file"
msgstr "尝试创建文件..."

#: ../dlist.cc:464
msgid "Can't create file at the path:"
msgstr "不能在此目录中创建文件："

#: ../dlist.cc:466
msgid "which has name:"
msgstr "哪个有名字："

#: ../dlist.cc:477
msgid "File was created!"
msgstr "文件已创建"

#. this is a directory
#: ../dlist.cc:482
msgid "Trying to create a dir"
msgstr "正在创建目录"

#: ../dlist.cc:492
msgid "Can't create directory!"
msgstr "不能创建目录！"

#. this is device
#: ../dlist.cc:502
msgid "Downloader can't create devices..."
msgstr "本程序不能创建设备..."

#: ../dlist.cc:856
msgid "Downloading was successefully completed!"
msgstr "下载完成!"

#: ../dlist.cc:892
msgid "Downloading was failed..."
msgstr "下载失败..."

#: ../dlist.cc:1019
msgid "Redirect detected..."
msgstr "检测到重定向..."

#: ../dlist.cc:1026
msgid "It is strange that we can't delete file which just created..."
msgstr "奇怪, 我不能删除刚建立的文件..."

#: ../dlist.cc:1030 ../dlist.cc:1201
msgid "File not found"
msgstr "没有找到文件"

# dlist.cc
#: ../dlist.cc:1074
msgid "Sorting started"
msgstr "开始排序"

#: ../dlist.cc:1077
#, c-format
msgid "Pinging (atempt %i of %i)"
msgstr "正在 ping (尝试 %i/%i)"

# dlist.cc
#: ../dlist.cc:1152
msgid "Searching failed"
msgstr "查找失败"

# dlist.cc:
#: ../dlist.cc:1172
msgid "Search had been completed!"
msgstr "查找结束"

#: ../dlist.cc:1178
msgid "Was Started!"
msgstr "已经开始!"

#: ../dlist.cc:1182
msgid "It is a link and we already load it"
msgstr "这是一个已经装入的链接"

#: ../dlist.cc:1206
msgid "Trying to work without CWD"
msgstr ""

#: ../dlist.cc:1273
msgid "Can't split file to specified number of parts!"
msgstr "不能将文件分割成指定的份数!"

#: ../download.cc:33
msgid "Maximum number of retries reached!"
msgstr "已经达到最大重试次数！"

#: ../download.cc:38
#, c-format
msgid "Retry %i of %i...."
msgstr "重试 %i / %i...."

#: ../download.cc:40
#, c-format
msgid "Retry %i ..."
msgstr "重试 %i ..."

# download.cc
#: ../download.cc:44
msgid "File on a server is newer then local one. Restarting from begin\n"
msgstr "服务器上的文件比本地的新. 从头开始.\n"

#: ../download.cc:48
#, c-format
msgid "Error code %i"
msgstr ""

#: ../download.cc:49
msgid "Warning! Probably you found the BUG!!!"
msgstr "警告！您可能发现了本程序的错误！！！"

#: ../download.cc:50
msgid "If you see this message please report to mdem@chat.ru"
msgstr "如果您看到了此信息，请您报告到 mdem@chat.ru"

#: ../ftp.cc:50
msgid "Accepting faild"
msgstr "接受失败"

#: ../ftp.cc:73
msgid "Timeout while sending through control socket."
msgstr "控制套接字端口发送超时."

#: ../ftp.cc:74
msgid "Control connection lost"
msgstr "控制信息连接丢失！"

#: ../ftp.cc:85
msgid "Data connection lost!"
msgstr "数据套接字连接丢失！"

#: ../ftp.cc:95
msgid "Control connection lost!"
msgstr "控制连接丢失！"

#: ../ftp.cc:184
msgid "Reget is not supported!!!"
msgstr "不支持断点续传！！！"

#.
#. if (index(log->body,'(')!=NULL)
#. sscanf(index(log->body,'(')+1,"%i,%i,%i,%i,%i,%i",&PASSIVE_ADDR[0],&PASSIVE_ADDR[1],&PASSIVE_ADDR[2],&PASSIVE_ADDR[3],&PASSIVE_ADDR[4],&PASSIVE_ADDR[5]);
#.
#: ../ftp.cc:288
#, c-format
msgid "try to connect to %i,%i,%i,%i,%i,%i"
msgstr "尝试连接到 %i,%i,%i,%i,%i,%i"

#: ../ftp.cc:426 ../http.cc:178
msgid "Data connection closed."
msgstr "数据连接丢失。"

#: ../ftp.cc:438 ../http.cc:190
msgid "Requested size was loaded"
msgstr "已经装入需求的大小"

#: ../ftpd.cc:234
msgid "Can't establish data connection"
msgstr "不能建立数据连接"

#: ../ftpd.cc:237
msgid "Can't change directory"
msgstr "不能改变目录"

#: ../ftpd.cc:240
msgid "Server refused login, perhaps there are too many users of your class"
msgstr "服务器拒绝登录，可能有太多的用户正在使用。"

#: ../ftpd.cc:301 ../httpd.cc:100
msgid "Sleeping"
msgstr "休眠"

#: ../ftpd.cc:411
#, c-format
msgid "Length is %i"
msgstr "长度为 %i"

#: ../ftpd.cc:415
msgid "This is a directory!"
msgstr "这是一个目录！"

#: ../ftpd.cc:424
msgid "Couldn't get size :(("
msgstr "不能获得长度:(("

#: ../ftpd.cc:449
msgid "Loading directory..."
msgstr "加载目录..."

#: ../ftpd.cc:463
msgid "Listing was loaded"
msgstr "列表已经打开"

#: ../ftpd.cc:466
msgid "Listing not loaded completelly"
msgstr "列表没有全部装入"

#: ../ftpd.cc:493
msgid "Link was loaded :))"
msgstr "链接加载成功:))"

#: ../ftpd.cc:527 ../httpd.cc:314
#, c-format
msgid "%i bytes loaded."
msgstr "下载了 %i 字节."

#: ../hproxy.cc:164
msgid "Connection to the internet via proxy"
msgstr "通过代理服务器连接到互联网"

#: ../hproxy.cc:166
msgid "Sending request to proxy"
msgstr "发送请求到代理服务器"

#: ../hproxy.cc:169 ../httpd.cc:259
msgid "Answer read ok"
msgstr "应答成功"

#: ../http.cc:61
msgid "Socket lost!"
msgstr "套接字连接丢失！"

# http.cc
#: ../http.cc:71
msgid "Request was sent, waiting for the answer"
msgstr "请求已被发送，等待应答"

#: ../http.cc:83
msgid "It is not HTTP server!!!"
msgstr "不是 HTTP 服务器!!!"

#: ../http.cc:90
msgid "All ok, reading file"
msgstr "全部正确，读文件"

#: ../http.cc:101
msgid "It seems to me that you need a password :)"
msgstr "您可能需要输入口令:)"

#: ../http.cc:107
msgid "Server return bad answer:(("
msgstr "服务器返回错误的回答:<"

#: ../httpd.cc:57
msgid "Couldn't get normal answer!"
msgstr "不能得到正常的应答！"

#: ../httpd.cc:216
#, c-format
msgid "Size for download is %i bytes"
msgstr "要下载的长度为 %i 字节"

#: ../httpd.cc:256
msgid "Sending HTTP request..."
msgstr "发送 HTTP 请求..."

#: ../httpd.cc:296
msgid "It is seemed REGET not supported! Loading from begin.."
msgstr "断点续传可能不支持! 重新开始下载..."

#: ../httpd.cc:299
msgid "ETag was changed, restarting again..."
msgstr "ETag 被改变, 再次重新开始..."

# log.cc:
#: ../log.cc:64
msgid "Log was started!"
msgstr "记录已经启动！"

# main.cc:
#: ../main.cc:140
msgid "Loading default list of downloads"
msgstr "加载默认的下载列表"

# main.cc:
#: ../main.cc:156
msgid "Append list to current queue of downloads"
msgstr "添加列表内容到当前的下载队列"

# main.cc
#: ../main.cc:261 ../main.cc:1087
msgid "Delete completed downloads"
msgstr "清除完成的下载"

# main.cc
#: ../main.cc:275
msgid "Delete failed downloads"
msgstr "清除失败的下载"

#: ../main.cc:295
msgid "Clear queue of downloads"
msgstr "清除下载队列"

# main.cc
#: ../main.cc:349
msgid "Run new thread for %z"
msgstr "为 %z 启动新下载线程"

# main.cc:
#: ../main.cc:355
msgid "Can't run new thread for downloading!"
msgstr "不能启动新的下载线程"

#: ../main.cc:357
#, c-format
msgid "Maximum active downloads is set to %i"
msgstr "最大活动下载数设置为 %i"

#: ../main.cc:407
#, c-format
msgid "Downloading of file %s from %s was terminated [by user]"
msgstr "下载文件 %s (%s) 被用户终止。"

#: ../main.cc:460
#, c-format
msgid "Delete file %s from queue of downloads"
msgstr "从下载队列删除文件项 %s"

#: ../main.cc:538
#, c-format
msgid "Continue downloading of file %s from %s..."
msgstr "继续下载文件 %s (从%s下载) ..."

#: ../face/mywidget.cc:369 ../face/mywidget.cc:611 ../main.cc:628
msgid "file"
msgstr "文件"

#: ../main.cc:727
msgid "dir"
msgstr "目录 "

#: ../main.cc:731
msgid "link"
msgstr "链接"

#: ../main.cc:735
msgid "device"
msgstr "设备"

#: ../main.cc:774
msgid "Too many redirections!"
msgstr ""

# main.cc:
#: ../main.cc:784
msgid "Redirection from [%z] to the same location!"
msgstr "从 [%z] 重定向到相同的地址"

# main.cc:
#: ../main.cc:817
msgid "Redirection from [%z] to nowhere!"
msgstr "从 [%z] 重定向到空地址"

# main.cc
#: ../main.cc:825
msgid "Prepare [%z] for stoping"
msgstr "准备停止 [%z]"

# main.cc:
#: ../main.cc:855
msgid "Redirect from %z"
msgstr "从 %z 重定向"

#: ../main.cc:859
msgid "Downloading of directory %z was completed"
msgstr "目录 %z 下载完成"

#: ../main.cc:863
msgid "Downloading of file %z (%i bytes) was completed at speed %i bytes/sec"
msgstr "文件 %z 下载完成, 速度为: %i 字节/秒"

# main.cc
#: ../main.cc:869
msgid "%z was deleted from queue of downloads as completed download"
msgstr "删除已完成的下载 %z "

#: ../main.cc:880
msgid "Downloading of file %z was terminated by fatal error"
msgstr "严重错误导致下载文件 %z 终止"

# main.cc
#: ../main.cc:883
msgid "%z was deleted from queue of downloads as failed download"
msgstr "删除失败的下载 %z "

#: ../main.cc:915
msgid "Splited download [%z] was stopped because one of threads failed"
msgstr "因为其中一个线程失败, 分割下载 [%z] 被停止."

#: ../main.cc:1047
msgid "Restarting failed downloads"
msgstr "重新下载失败的文件"

# main.cc
#: ../main.cc:1047 ../main.cc:1067 ../main.cc:1083 ../main.cc:1087
#: ../main.cc:1092 ../main.cc:1105 ../main.cc:1110
msgid "[control socket]"
msgstr "[控制接口]"

# main.cc
#: ../main.cc:1058
#, c-format
msgid "Adding downloading via control socket [%s]"
msgstr "从控制接口添加下载"

# main.cc
#: ../main.cc:1065
#, c-format
msgid "Set speed limitation to %s %s"
msgstr "设置限制速度为 %s %s"

# main.cc
#: ../main.cc:1083
msgid "Setup maximum active downloads to"
msgstr "设置最大活动下载数目到"

#: ../main.cc:1105
msgid "Exiting if nothing to do is switched off"
msgstr "空闲退出功能被关闭"

#: ../main.cc:1110
#, c-format
msgid "Downloader will exit if nothing to do after %i minutes %s"
msgstr "如果空闲 %i 分钟 %s, 本程序将退出"

#: ../main.cc:1359
msgid "Normally started"
msgstr "程序启动正常"

#: ../main.cc:1407
#, c-format
msgid "Added downloading of file %s from %s [by user]"
msgstr "添加下载文件 %s 从地址 %s"

# main.cc
#: ../main.cc:1453
#, c-format
msgid "%lu bytes loaded during the session"
msgstr "此对话装载了 %lu 字节"

# main.cc:
#: ../main.cc:1454
msgid "Downloader exited normaly"
msgstr "正常退出"

#: ../main.cc:1491
#, c-format
msgid "Can't open '%s' to save log"
msgstr "不能打开 '%s' 记录文件"

#: ../main.cc:1522
msgid "Such protocol is not supported!"
msgstr "不能支持此协议"

# mainlog.cc:
#: ../mainlog.cc:162
msgid ""
"Limitation for size of file of mainlog reached! File have been truncated."
msgstr "达到主记录文件的长度限制，文件被截断。"

#: ../mainlog.cc:171
msgid "Can't write to file interrupting write to file"
msgstr "不能用写文件来终止写文件"

#: ../mainlog.cc:212
msgid "Open a row"
msgstr "打开一行"

#: ../mainlog.cc:215
msgid "Clear log"
msgstr "清除记录"

#: ../face/fsched.cc:771 ../face/lmenu.cc:139 ../mainlog.cc:218
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ../mainlog.cc:249
#, c-format
msgid "row number %i of main log"
msgstr "主记录文件行号 %i"

#: ../mainlog.cc:288
msgid "Can't open file for saving log"
msgstr "不能打开记录文件"

#: ../nt.cc:100
msgid "WARNING!!! Can't find HOME variable! So can't read config!"
msgstr "警告!!!不能找到HOME环境变量!所以不能读设置!"

#: ../nt.cc:113
#, c-format
msgid "%s probably is already running\n"
msgstr "%s 可能已经运行\n"

#: ../savelog.cc:45
msgid ""
"Can't save default list of downloads!!! Becouse can't find HOME variable"
msgstr "不能存入默认的下载列表! 原因为不能找到 HOME 环境变量"

#: ../savelog.cc:51
msgid "Can't save default list of downloads!!!"
msgstr "不能存默认下载列表!"

#: ../savelog.cc:97
msgid "Can't load default list of downloads!!!"
msgstr "不能载入默认下载列表!"

#: ../signal.cc:52 ../signal.cc:71
msgid "Download  was stopped by user"
msgstr "下载被用户停止"

#: ../memwl.cc:73
msgid "BUG: Wrong mode of lseek!\n"
msgstr "BUG: 错误的 lseek 模式!\n"

# ping.cc
#: ../ping.cc:49
msgid "Resolving hosts..."
msgstr "解析主机地址..."

#: ../ping.cc:78
msgid "Pinging  (it takes 30 seconds maximum)..."
msgstr "探测主机(ping), 可能需要最多30秒..."

# var.cc
#: ../var.cc:94
msgid "low"
msgstr "低"

#: ../var.cc:95
msgid "medium"
msgstr "中"

#: ../var.cc:96
msgid "unlimited"
msgstr "高"

#: ../face/about.cc:99
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../face/about.cc:104
msgid "Author: Koshelev Maxim"
msgstr "作者: Koshelev Maxim"

#: ../face/about.cc:106
msgid "Translators team"
msgstr "翻译人员"

# face/about.cc
#: ../face/about.cc:113
msgid "Special thanks to"
msgstr "特别感谢:"

# face/
#: ../face/about.cc:120 ../face/about.cc:188 ../face/about.cc:269
#: ../face/buttons.cc:155 ../face/edit.cc:760 ../face/edit.cc:796
#: ../face/edit.cc:1879 ../face/filtrgui.cc:143 ../face/fsched.cc:200
#: ../face/fsched.cc:777 ../face/limface.cc:77 ../face/limface.cc:319
#: ../face/mywidget.cc:384 ../face/mywidget.cc:656 ../face/passface.cc:77
#: ../face/passface.cc:259 ../face/prefs.cc:1011 ../face/saveload.cc:137
#: ../face/saveload.cc:177 ../face/saveload.cc:216
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ../face/about.cc:189 ../face/buttons.cc:157 ../face/edit.cc:761
#: ../face/edit.cc:797 ../face/fsched.cc:778 ../face/limface.cc:78
#: ../face/mywidget.cc:385 ../face/passface.cc:78 ../face/prefs.cc:1012
#: ../face/saveload.cc:139 ../face/saveload.cc:179 ../face/saveload.cc:218
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../face/about.cc:229
msgid "Don't ask next time"
msgstr ""

#: ../face/addd.cc:100 ../face/addd.cc:168
msgid "Add new download"
msgstr "添加新的下载作业"

#: ../face/buttons.cc:48
msgid " Add new download "
msgstr "添加新的下载作业 "

#: ../face/buttons.cc:49
msgid " Paste from clipboard "
msgstr " 从粘贴板取得下载链接 "

#: ../face/buttons.cc:50
msgid " Del downloads "
msgstr " 删除下载作业 "

#: ../face/buttons.cc:51
msgid " Stop downloads "
msgstr " 停止下载 "

#: ../face/buttons.cc:52
msgid " Continue/restart downloads "
msgstr " 继续/重新下载 "

#: ../face/buttons.cc:53
msgid " Del Completed downloads "
msgstr " 清除已完成的下载作业 "

#: ../face/buttons.cc:54
msgid " Move up "
msgstr " 向上移 "

#: ../face/buttons.cc:55
msgid " Move down "
msgstr " 向下移 "

#: ../face/buttons.cc:56
msgid " View log "
msgstr " 查看记录 "

#: ../face/buttons.cc:57 ../face/buttons.cc:215
msgid " Speed level one "
msgstr " 速度 1 "

#: ../face/buttons.cc:58 ../face/buttons.cc:219
msgid " Speed level two "
msgstr " 速度 2 "

#: ../face/buttons.cc:59
msgid " Unlimited speed "
msgstr " 不限制速度 "

#: ../face/buttons.cc:60
msgid " Options "
msgstr " 选项 "

#: ../face/buttons.cc:61
msgid " Delete all downloads "
msgstr " 删除所有下载链接 "

# face/buttons.cc:
#: ../face/buttons.cc:62
msgid " Save list "
msgstr "保存列表"

#: ../face/buttons.cc:63
#, fuzzy
msgid " Load list "
msgstr "打开列表"

# face/buttons.cc:
#: ../face/buttons.cc:64
msgid " DnD basket "
msgstr "拖放箱"

#: ../face/buttons.cc:65
msgid " Mode of percentage "
msgstr ""

#: ../face/buttons.cc:66
msgid " Configure buttons "
msgstr ""

#: ../face/buttons.cc:156 ../face/prefs.cc:1013
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../face/buttons.cc:204
msgid "Delete ALL downloads?"
msgstr "删除所有下载作业?"

#: ../face/buttons.cc:204
msgid "Delete all?"
msgstr "全部删除?"

#: ../face/columns.cc:20
msgid "status"
msgstr "状态"

#: ../face/columns.cc:21
msgid "file name"
msgstr "文件名"

#: ../face/columns.cc:22
msgid "type of file"
msgstr "文件类型"

#: ../face/columns.cc:23
msgid "size of file"
msgstr "文件长度"

#: ../face/columns.cc:24
msgid "downloaded size"
msgstr "已下载长度"

# face/columns.cc
#: ../face/columns.cc:25
msgid "rest"
msgstr "剩余"

#: ../face/columns.cc:26
msgid "percent"
msgstr "百分比"

#: ../face/columns.cc:27
msgid "speed"
msgstr "速度"

#: ../face/columns.cc:28
msgid "elapsed time"
msgstr "已用时间"

#: ../face/columns.cc:29
msgid "estimated time"
msgstr "剩余时间"

#: ../face/columns.cc:30
msgid "time of pause"
msgstr "暂停次数"

#: ../face/columns.cc:31
msgid "number of attempts"
msgstr "重试次数"

# face/columns.cc
#: ../face/columns.cc:32
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ../face/columns.cc:33 ../face/lod.cc:55
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../face/columns.cc:70
msgid "Showed columns"
msgstr "列表显示内容"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:41
msgid "/New Download"
msgstr "/新的下载"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:42
msgid "/Paste Download"
msgstr "/粘贴下载"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:43
msgid "/Delete completed"
msgstr "/删除完毕"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:44
msgid "/General options"
msgstr "/公共选项"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:45
msgid "/Speed"
msgstr "/速度"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:46
msgid "/Speed/Low"
msgstr "/速度/低速"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:47
msgid "/Speed/Medium"
msgstr "/速度/中速"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:48
msgid "/Speed/Unlimited"
msgstr "/速度/无限速"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/dndtrash.cc:49
msgid "/Exit"
msgstr "/退出"

# face/dndtrash.cc:
#: ../face/dndtrash.cc:256 ../face/list.cc:856 ../face/list.cc:873
msgid "Drop link here"
msgstr "将链接拖放到这里"

#: ../face/edit.cc:60 ../face/edit.cc:433
msgid "Use password for this site"
msgstr "对此站点使用口令"

#: ../face/edit.cc:61 ../face/edit.cc:397
msgid "Save download to folder"
msgstr "保存下载文件到目录"

# face/edit.cc
#: ../face/edit.cc:62 ../face/edit.cc:450
msgid "Restart this download from begining"
msgstr "从开始重新下载"

# face/edit.cc
#: ../face/edit.cc:63
msgid "Timeout for reading from socket"
msgstr "读取套接字超时"

#: ../face/edit.cc:64
msgid "Speed limitation"
msgstr "速度限制"

#: ../face/edit.cc:65
msgid "Maximum attempts"
msgstr "最大尝试次数"

#: ../face/edit.cc:66
msgid "Timeout before reconnection"
msgstr "重新连接之前的延时"

#: ../face/edit.cc:67
msgid "Rollback after reconnecting"
msgstr "重新连接后回退量"

#: ../face/edit.cc:68 ../face/edit.cc:514 ../face/prefs.cc:218
msgid "Get date from the server"
msgstr "从服务器获得时间"

#: ../face/edit.cc:69 ../face/edit.cc:518 ../face/prefs.cc:222
msgid "Retry if resuming is not supported"
msgstr "如果断点续传不支持则重试"

# face/edit.cc:
#: ../face/edit.cc:70 ../face/edit.cc:509
msgid "Number of parts for spliting this download"
msgstr "进行切分下载的数目(0为不切分)"

#: ../face/edit.cc:71 ../face/edit.cc:556 ../face/prefs.cc:323
msgid "Use passive mode for FTP"
msgstr "使用被动模式到FTP"

#: ../face/edit.cc:72 ../face/edit.cc:562 ../face/prefs.cc:331
msgid "Get permissions of the file from server (FTP only)"
msgstr "从服务器获得文件权限(仅限FTP)"

# face/prefs.cc, face/edit.cc
#: ../face/edit.cc:73 ../face/edit.cc:559 ../face/prefs.cc:327
msgid "Don't send QUIT command (FTP)"
msgstr "不发送 QUIT 命令(FTP)"

# face/edit.cc
#: ../face/edit.cc:74 ../face/edit.cc:522 ../face/prefs.cc:226
msgid "Sleep before completing"
msgstr "完成之前休眠"

# face/prefs.cc
#: ../face/edit.cc:75 ../face/edit.cc:526 ../face/prefs.cc:238
msgid "Compare date/time of remote file with local one"
msgstr "比较远程文件和本地文件的日期/时间"

# face/edit.cc:
#: ../face/edit.cc:76 ../face/edit.cc:565 ../face/prefs.cc:335
msgid "Try to load symbolic link as file via FTP"
msgstr "尝试将文件链接作为文件进行FTP下载"

#: ../face/edit.cc:77
msgid "Depth of recursing for FTP"
msgstr "FTP 下载遍历深度"

#: ../face/edit.cc:78
msgid "Depth of recursing for HTTP"
msgstr "HTTP 下载遍历深度"

# face/edit.cc:
#: ../face/edit.cc:79 ../face/edit.cc:595 ../face/prefs.cc:370
msgid "Only subdirs"
msgstr "仅限子目录"

# face/edit.cc
#: ../face/edit.cc:80 ../face/edit.cc:596 ../face/prefs.cc:371
msgid "Allow leave this server while recursing via HTTP"
msgstr "在通过http遍历时, 允许离开此服务器"

#: ../face/edit.cc:81 ../face/edit.cc:597 ../face/prefs.cc:372
msgid "Change links in HTML file to local"
msgstr "将html文件的链接转换成本地"

#: ../face/edit.cc:82 ../face/edit.cc:620 ../face/prefs.cc:389
msgid "User-Agent"
msgstr "用户代理"

#: ../face/edit.cc:83 ../face/edit.cc:630
msgid "Referer"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:84 ../face/edit.cc:642
msgid "Cookie"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:85 ../face/edit.cc:747 ../face/edit.cc:750
#: ../face/prefs.cc:412 ../face/prefs.cc:930 ../face/prefs.cc:1100
msgid "Proxy"
msgstr "代理服务器"

#. Init time
#.
#: ../face/edit.cc:86 ../face/edit.cc:666 ../face/edit.cc:709
#: ../face/fsched.cc:185 ../face/lod.cc:50
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../face/edit.cc:194 ../face/edit.cc:211
msgid "Edit download"
msgstr "编辑下载属性"

# face/lod.cc
#: ../face/edit.cc:396 ../face/lod.cc:54
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../face/edit.cc:398
msgid "Save download to file"
msgstr "保存下载到文件"

#: ../face/edit.cc:399 ../face/edit.cc:1428 ../face/edit.cc:1488
#: ../face/edit.cc:1522 ../face/passface.cc:67
msgid "password"
msgstr "口令"

#: ../face/edit.cc:400
msgid "user name"
msgstr "用户名"

# face/edit.cc:
#. set as default button
#.
#: ../face/edit.cc:403
msgid "Default"
msgstr "默认"

# face/edit.cc:
#: ../face/edit.cc:449 ../face/prefs.cc:234
msgid "Pause this just after adding"
msgstr "暂停刚刚加入的"

#: ../face/edit.cc:455 ../face/prefs.cc:216 ../face/prefs.cc:906
#: ../face/prefs.cc:1053
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../face/edit.cc:458 ../face/prefs.cc:700 ../face/prefs.cc:985
#: ../face/prefs.cc:1173
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: ../face/edit.cc:474 ../face/prefs.cc:268
msgid "Timeout for reading from socket (in seconds)"
msgstr " 读套接字接口超时时间(秒) "

#: ../face/edit.cc:481 ../face/prefs.cc:275
msgid "Timeout before reconnection (in seconds)"
msgstr " 重新连接之前的延迟时间(秒)"

#: ../face/edit.cc:488 ../face/prefs.cc:282
msgid "Maximum attempts (0 for unlimited)"
msgstr "重试次数(0为不限制)"

# face/refs.cc:
#: ../face/edit.cc:495 ../face/prefs.cc:289
msgid "Rollback after reconnecting (in bytes)"
msgstr "重新连接时的退回量（字节）"

# face/edit.cc
#: ../face/edit.cc:502 ../face/prefs.cc:296
msgid "Speed limitation in Bytes/sec (0 for unlimited)"
msgstr "速度限制(字节/秒), 0 为不限制"

#: ../face/edit.cc:530
msgid "Save log to file"
msgstr "保存记录到文件"

#: ../face/edit.cc:540
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ../face/edit.cc:547 ../face/edit.cc:550
msgid "Common"
msgstr "普通"

#: ../face/edit.cc:573 ../face/edit.cc:590 ../face/prefs.cc:342
#: ../face/prefs.cc:383
msgid "Depth of recursing (0 unlimited,1 no recurse)"
msgstr "最大遍历深度(0 - 不限制, 1 - 不遍历)"

#: ../face/edit.cc:611
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "文件"

# face/mywidget.cc:
#: ../face/edit.cc:612 ../face/mywidget.cc:231
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../face/edit.cc:681
msgid "Hours"
msgstr "时"

#: ../face/edit.cc:689
msgid "Minutes"
msgstr "分"

#: ../face/edit.cc:701
msgid "Start this downloading at:"
msgstr "开始此下载从: "

#: ../face/edit.cc:781
#, fuzzy
msgid "Select filter"
msgstr "选择文件"

#: ../face/edit.cc:783 ../face/filtrgui.cc:130
#, fuzzy
msgid "filter name"
msgstr "文件名"

#: ../face/edit.cc:1365
msgid "FTP proxy type"
msgstr "FTP代理方式"

#: ../face/edit.cc:1376
msgid "FTP (wingate)"
msgstr "FTP (wingate)"

#: ../face/edit.cc:1390
msgid "Use this proxy for FTP"
msgstr "FTP 使用此代理服务器"

#. gtk_entry_new();
#: ../face/edit.cc:1398 ../face/edit.cc:1460 ../face/edit.cc:1507
msgid "port"
msgstr "端口"

#: ../face/edit.cc:1405 ../face/edit.cc:1466
msgid "need password"
msgstr "需要口令"

#: ../face/edit.cc:1413 ../face/edit.cc:1474 ../face/edit.cc:1515
#: ../face/passface.cc:66 ../face/passface.cc:245
msgid "username"
msgstr "用户名"

# face/lod.cc
#: ../face/edit.cc:1445
msgid "Don't get from cache"
msgstr "不从缓存中读取"

#: ../face/edit.cc:1452
msgid "Use this proxy for HTTP"
msgstr "HTTP 使用此代理服务器"

#. SOCKS settings
#: ../face/edit.cc:1496
msgid "Use SOCKS5 proxy"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:1503 ../face/mywidget.cc:355 ../face/mywidget.cc:611
#, fuzzy
msgid "host"
msgstr "主机名"

#: ../face/edit.cc:1861
msgid "Select properties"
msgstr "选择属性"

#: ../face/edit.cc:1885
msgid "Unselect all"
msgstr "清除选择"

#: ../face/edit.cc:1891
msgid "Select all"
msgstr "全部选择"

#: ../face/limface.cc:56
msgid "Limitation for the host"
msgstr "此站点的限制"

#: ../face/limface.cc:62
msgid "Host:"
msgstr "主机名:"

#: ../face/limface.cc:63
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: ../face/limface.cc:64
msgid "Maximum connections:"
msgstr "最大连接数:"

#: ../face/limface.cc:303
msgid "Limitations for the hosts"
msgstr "此站点的限制"

#: ../face/limface.cc:307 ../face/passface.cc:56 ../face/passface.cc:245
msgid "Host"
msgstr "主机名"

#: ../face/limface.cc:307
msgid "N"
msgstr "数目"

# face/limface.cc:
#: ../face/limface.cc:307
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: ../face/filtrgui.cc:144 ../face/limface.cc:320 ../face/passface.cc:260
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: ../face/limface.cc:321 ../face/passface.cc:261
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# face/limface.cc
#: ../face/limface.cc:331
msgid "Default limitation for all hosts (0 without limits)"
msgstr "默认的速度限制(用于所有站点, 0 为不限制)"

#: ../face/list.cc:103
msgid "/_File"
msgstr "/文件"

#: ../face/list.cc:104
msgid "/File/_Save List"
msgstr "/文件/保存列表"

#: ../face/list.cc:105
msgid "/File/_Load List"
msgstr "/文件/打开列表"

# face/list.cc:
#: ../face/list.cc:106
msgid "/File/Find links in file"
msgstr "文件/查找文件中的链接"

#: ../face/list.cc:107
msgid "/File/_New Download"
msgstr "/文件/新建下载作业"

#: ../face/list.cc:108
msgid "/File/_Paste Download"
msgstr "/文件/粘贴下载地址"

#: ../face/list.cc:109
msgid "/File/Exit"
msgstr "/文件/退出"

#: ../face/list.cc:110
msgid "/File/sep1"
msgstr "/文件/sep1"

#: ../face/list.cc:111
msgid "/_Download"
msgstr "/下载"

#: ../face/list.cc:112
msgid "/Download/View _Log"
msgstr "/下载/查看记录"

#: ../face/list.cc:113
msgid "/Download/_Stop downloads"
msgstr "/下载/停止下载"

#: ../face/list.cc:114
msgid "/Download/Edit download"
msgstr "/下载/编辑下载属性"

#: ../face/list.cc:115
msgid "/Download/_Delete downloads"
msgstr "/下载/删除下载作业"

#: ../face/list.cc:116
msgid "/Download/Continue downloads"
msgstr "/下载/继续下载"

#: ../face/list.cc:117
msgid "/Download/Delete completed"
msgstr "/下载/清除已完成的下载作业"

#: ../face/list.cc:118
msgid "/Download/Delete failed"
msgstr "/下载/清除失败的下载链接"

#: ../face/list.cc:119
msgid "/Download/Rerun failed"
msgstr "/下载/重新运行失败的下载"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:120
msgid "/Download/Unselect all"
msgstr "/下载/清除选择"

# face/list.cc:
#: ../face/list.cc:121
msgid "/Download/Select all"
msgstr "下载/选择全部"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:122
msgid "/Download/Invert selection"
msgstr "下载/反向选择"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:123
msgid "/Download/-"
msgstr "/下载/-"

#: ../face/list.cc:124
msgid "/_Options"
msgstr "/选项"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:125
msgid "/Options/Scheduler"
msgstr "/选项/任务管理器"

#: ../face/list.cc:126
msgid "/Options/Limitations"
msgstr "/选项/站点限制"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:127
msgid "/Options/Passwords"
msgstr "/选项/口令"

#: ../face/list.cc:128
msgid "/Options/General"
msgstr "/选项/公用选项"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:129
#, fuzzy
msgid "/Options/Filters"
msgstr "/选项/任务管理器"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:130
msgid "/Options/Speed"
msgstr "/选项/速度"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:131
msgid "/Options/Speed/Low"
msgstr "/选项/速度/低速"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:132
msgid "/Options/Speed/Medium"
msgstr "/选项/速度/中速"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:133
msgid "/Options/Speed/Unlimited"
msgstr "/选项/速度/无限速"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:134
msgid "/Options/Buttons"
msgstr "/选项/按钮"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:135
msgid "/Options/Buttons/Add buttons"
msgstr "/选项/按钮/添加按钮"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:136
msgid "/Options/Buttons/Manipulating"
msgstr "/选项/按钮/控制按钮"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:137
msgid "/Options/Buttons/Speed buttons"
msgstr "/选项/按钮/速度按钮"

# face/list.cc
#: ../face/list.cc:138
msgid "/Options/Buttons/Misc buttons"
msgstr "/选项/按钮/其它按钮"

#: ../face/list.cc:139
msgid "/_Help"
msgstr "/帮助"

#: ../face/list.cc:140
msgid "/_Help/About"
msgstr "/帮助/关于"

#: ../face/list.cc:549
msgid "Do you really want to quit?"
msgstr "确定要退出吗？"

#: ../face/list.cc:549
msgid "Quit?"
msgstr "退出吗?"

#: ../face/list.cc:578
msgid "Delete selected downloads?"
msgstr "删除被选中的下载作业？"

#: ../face/list.cc:578 ../face/list.cc:596 ../face/list.cc:614
msgid "Delete?"
msgstr "删除吗？"

#: ../face/list.cc:596
msgid "Do you wish delete completed downloads?"
msgstr "是否清除已完成的下载作业？"

#: ../face/list.cc:614
msgid "Do you wish delete failed downloads?"
msgstr "是否清除失败的下载作业？"

#: ../face/list.cc:674
msgid "Ready to go ????"
msgstr "准备好了吗？"

#: ../face/list.cc:863
#, c-format
msgid "%i-running %i-completed %i-total "
msgstr "%i个正在运行，已经完成 %i个，总共 %i个 "

#: ../face/lmenu.cc:111
msgid "View log"
msgstr "查看记录"

#: ../face/lmenu.cc:117
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../face/lmenu.cc:124
msgid "Continue downloads"
msgstr "继续下载"

#: ../face/lmenu.cc:130
msgid "Copy"
msgstr "复制"

# face/lmenu.cc
#: ../face/lmenu.cc:144
msgid "Common properties"
msgstr "公共属性"

#: ../face/lmenu.cc:150
msgid "Delete downloads"
msgstr "删除下载作业"

#: ../face/lmenu.cc:156
msgid "Delete completed"
msgstr "清除已完成的作业"

#: ../face/lmenu.cc:162
msgid "Delete failed"
msgstr "清除失败的作业"

#: ../face/lmenu.cc:172
msgid "Move up"
msgstr "向上移"

#: ../face/lmenu.cc:178
msgid "Move down"
msgstr "向下移"

#: ../face/lmenu.cc:184
msgid "Set limitation"
msgstr "设置限制"

#: ../face/lmenu.cc:189 ../face/prefs.cc:763 ../face/prefs.cc:1000
#: ../face/prefs.cc:1161
msgid "FTP search"
msgstr "FTP 搜索"

#: ../face/lod.cc:43
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../face/lod.cc:44
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../face/lod.cc:45
msgid "Full Size"
msgstr "文件长度"

#: ../face/lod.cc:46
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

# face/lod.cc
#: ../face/lod.cc:47
msgid "Rest"
msgstr "剩余"

#: ../face/lod.cc:49
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../face/lod.cc:51
msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

#: ../face/lod.cc:52
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../face/lod.cc:53
msgid "Attempt"
msgstr "重试次数"

# face/lod.cc
#: ../face/lod.cc:838
msgid "Continue open log windows?"
msgstr "继续打开记录窗口?"

#: ../face/lod.cc:838
msgid "Open logs?"
msgstr "打开记录?"

#: ../face/log.cc:211
#, c-format
msgid "Row number %i [log of %s]"
msgstr "行号 %i [记录]"

#: ../face/log.cc:316
msgid "Log: "
msgstr "记录："

#: ../face/mywidget.cc:58
msgid "Select directory"
msgstr "选择目录"

#: ../face/fsched.cc:297 ../face/mywidget.cc:61
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: ../face/fsched.cc:437 ../face/fsched.cc:460 ../face/mywidget.cc:102
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

# face/mywidget.cc:
#: ../face/mywidget.cc:192
msgid "Select color"
msgstr "选择颜色"

#: ../face/mywidget.cc:334
#, fuzzy
msgid "Edit properties of Rule"
msgstr "选择属性"

# face/passwords.cc
#: ../face/mywidget.cc:337 ../face/mywidget.cc:611 ../face/passface.cc:55
msgid "protocol"
msgstr "协议"

#: ../face/mywidget.cc:362 ../face/mywidget.cc:611
#, fuzzy
msgid "path"
msgstr "路径:"

#: ../face/mywidget.cc:377
msgid "include"
msgstr ""

#: ../face/mywidget.cc:379
msgid "exclude"
msgstr ""

#: ../face/mywidget.cc:607
msgid "Modify filter"
msgstr ""

#: ../face/mywidget.cc:632
msgid "include by default"
msgstr ""

#: ../face/mywidget.cc:634
#, fuzzy
msgid "exclude by default"
msgstr "恢复默认值"

#: ../face/mywidget.cc:640
#, fuzzy
msgid "Name of filter"
msgstr "文件类型"

#: ../face/mywidget.cc:646
msgid "Up"
msgstr ""

#: ../face/mywidget.cc:647
#, fuzzy
msgid "Add rule"
msgstr "添加"

#: ../face/mywidget.cc:648
#, fuzzy
msgid "Down"
msgstr "下载"

#: ../face/filtrgui.cc:146 ../face/fsched.cc:203 ../face/mywidget.cc:657
msgid "Remove"
msgstr "删除"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/filtrgui.cc:145 ../face/fsched.cc:202 ../face/fsched.cc:418
#: ../face/mywidget.cc:658
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# face/passface.cc:
#: ../face/passface.cc:40
msgid "Password and username"
msgstr "口令和用户名"

# face/passface.cc:
#: ../face/passface.cc:241
msgid "Default passwords and usernames"
msgstr "默认口令和文件名"

#: ../face/passface.cc:245
msgid "#"
msgstr "#"

#: ../face/prefs.cc:230
msgid "Optimize recursive downloads"
msgstr "优化递归下载"

#: ../face/prefs.cc:248
msgid "Save downloads to folder"
msgstr "保存下载文件到目录"

#: ../face/prefs.cc:257 ../face/prefs.cc:915 ../face/prefs.cc:1065
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: ../face/prefs.cc:313
msgid "Maximum lines in log"
msgstr "最大记录行数"

#: ../face/prefs.cc:321 ../face/prefs.cc:920 ../face/prefs.cc:1074
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

# face/prefs.cc
#: ../face/prefs.cc:347
msgid "Output FTP dirs in logs"
msgstr "输出 FTP 目录到日志"

#: ../face/prefs.cc:358
msgid "default anonymous password"
msgstr ""

#: ../face/prefs.cc:368 ../face/prefs.cc:925 ../face/prefs.cc:1086
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:403
msgid "Filename for saving if it is unknown"
msgstr "文件名未知时保存为"

#: ../face/prefs.cc:427 ../face/prefs.cc:950 ../face/prefs.cc:1117
msgid "Main window"
msgstr "主窗口"

#: ../face/prefs.cc:429
msgid "Using title"
msgstr "使用标题"

#: ../face/prefs.cc:433
msgid "Use title of main window for info"
msgstr "使用主窗口标题显示信息"

#: ../face/prefs.cc:438
msgid "Display queue statistics too"
msgstr "同时显示队列状态"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:439
msgid "Scroll title"
msgstr "滚动标题"

#: ../face/prefs.cc:444
msgid "Iconfiy main window instead of closing"
msgstr "关闭时最小化主窗口"

#: ../face/prefs.cc:456 ../face/prefs.cc:955 ../face/prefs.cc:1124
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../face/prefs.cc:458
msgid "Confirm delete selected downloads"
msgstr "确认删除选中的下载作业"

#: ../face/prefs.cc:459
msgid "Confirm delete all downloads"
msgstr "确认删除所有下载作业"

#: ../face/prefs.cc:460
msgid "Confirm delete completed downloads"
msgstr "确认删除完成的下载作业"

#: ../face/prefs.cc:461
msgid "Confirm delete failed downloads"
msgstr "确认删除失败的下载作业"

# face/prefs.cc
#: ../face/prefs.cc:462
msgid "Confirm opening large amount of windows"
msgstr "确认打开大数量的窗口"

#: ../face/prefs.cc:463
msgid "Confirm exit from program"
msgstr "确认退出程序"

# face/prefs.cc
#.
#. tmpitem=gtk_tree_item_new_with_label(_("DnD"));
#. gtk_tree_append(GTK_TREE(sub_tree), tmpitem);
#. gtk_widget_show(tmpitem);
#.
#: ../face/prefs.cc:488 ../face/prefs.cc:979 ../face/prefs.cc:1150
msgid "Clipboard"
msgstr "粘贴板"

# face/prefs.cc
#: ../face/prefs.cc:490
msgid "Monitor clipboard"
msgstr "监视粘贴板内容"

# face/prefs.cc
#: ../face/prefs.cc:500
msgid "Skip these extensions in clipboard"
msgstr "跳过粘贴板中的这些扩展名"

#: ../face/prefs.cc:508
msgid "Catch these extensions in clipboard"
msgstr "从粘贴板捕获这些扩展名"

# prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:531 ../face/prefs.cc:994 ../face/prefs.cc:1186
msgid "Main log"
msgstr "主记录"

#: ../face/prefs.cc:537
msgid "Maximum lines in MAIN log"
msgstr "主记录的最大记录行数"

# face/prefs.cc
#: ../face/prefs.cc:541
msgid "Output detailed information"
msgstr "输出详细的信息"

#: ../face/prefs.cc:545
msgid "Save main log into file"
msgstr "保存主记录信息到文件"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:564
msgid "Maximum size for file of main log (in KBytes)"
msgstr "主记录文件的最大长度(KB)"

#: ../face/prefs.cc:570
msgid "Append to file"
msgstr "追加到文件"

#: ../face/prefs.cc:573
msgid "Overwrite file"
msgstr "覆盖文件"

#: ../face/prefs.cc:588 ../face/prefs.cc:966 ../face/prefs.cc:1141
msgid "Integration"
msgstr "整体"

# prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:590
msgid "Exit if nothing to do after"
msgstr "退出，如果空闲时间超过"

#: ../face/prefs.cc:596 ../face/prefs.cc:716
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:607
msgid "Run this on exit"
msgstr "退出时运行此程序"

#: ../face/prefs.cc:612
msgid "Open dialog for Drag-n-Drop"
msgstr "打开拖拽对话框"

#: ../face/prefs.cc:620 ../face/prefs.cc:945 ../face/prefs.cc:1109
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: ../face/prefs.cc:624
msgid "Size format"
msgstr "文件长度格式"

#: ../face/prefs.cc:625
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: ../face/prefs.cc:706
msgid "Maximum active downloads"
msgstr "最大活动下载数"

#: ../face/prefs.cc:710
msgid "Save list of downloads every"
msgstr "保存下载列表每"

#: ../face/prefs.cc:723
msgid "Automatically delete completed downloads"
msgstr "自动删除已经完成的下载作业"

#: ../face/prefs.cc:724
msgid "Automatically delete failed downloads"
msgstr "自动删除失败的下载作业"

#: ../face/prefs.cc:725
msgid "Allow to user force run downloads"
msgstr "允许强制运行下载"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:726
msgid "Remember passwords"
msgstr "保存口令"

# face/prefs.cc
#: ../face/prefs.cc:727
msgid "Write Descript.ion file"
msgstr "写 Descipt.ion 文件"

#: ../face/prefs.cc:741
msgid "bytes/sec speed level one (red button)"
msgstr "字节/秒 - 速度 1 （红按钮）"

#: ../face/prefs.cc:749
msgid "bytes/sec speed level two (yellow button)"
msgstr "字节/秒 - 速度 2 （黄按钮）"

#: ../face/prefs.cc:769
msgid "Number of attempts to ping hosts"
msgstr "探测主机(ping)尝试次数"

#: ../face/prefs.cc:777
msgid "Number of hosts in list"
msgstr "列表中的主机数目"

#: ../face/prefs.cc:803
msgid "search engine to use"
msgstr "使用的搜索引擎"

# face/prefs.cc
#: ../face/prefs.cc:812 ../face/prefs.cc:936 ../face/prefs.cc:1104
msgid "Interface"
msgstr "界面"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:814
msgid "Show DnD basket"
msgstr "显示拖放箱"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:815
msgid "Use fixed font in logs"
msgstr "在记录中使用固定字体"

#: ../face/prefs.cc:832 ../face/prefs.cc:960 ../face/prefs.cc:1133
msgid "Graph"
msgstr "图示"

#: ../face/prefs.cc:834
msgid "Revert drawing graph of speeds"
msgstr "反方向绘制速度记录图"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:840
msgid "Color for picks"
msgstr "峰值速度颜色"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:841
msgid "Color for total speed"
msgstr "总速度的颜色"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:842
msgid "Color for speed of selected"
msgstr "被选下载速度的颜色"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:843
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: ../face/prefs.cc:852
msgid "Reset to default"
msgstr "恢复默认值"

# face/prefs.cc:
#: ../face/prefs.cc:855
msgid "Colors for graph"
msgstr "指示图颜色"

#: ../face/prefs.cc:872
msgid "Options"
msgstr "选项"

# face/saveload.cc
#: ../face/saveload.cc:68
msgid "Loading"
msgstr "加载"

#: ../face/saveload.cc:119
msgid "Save list"
msgstr "保存列表"

#: ../face/saveload.cc:159
msgid "Load list"
msgstr "打开列表"

# face/saveload.cc
#: ../face/saveload.cc:198
msgid "Find links in txt file"
msgstr "在文本文件中寻找链接"

# face/fsface.cc
#: ../face/fsface.cc:72
msgid "nothing found"
msgstr "没找到"

#: ../face/fsface.cc:76
msgid "searching"
msgstr "正在搜索"

# face/fsface.cc
#: ../face/fsface.cc:85
msgid "reping"
msgstr "再ping"

#: ../face/fsface.cc:89
msgid "cumulative reping"
msgstr "持续ping"

#: ../face/fsface.cc:95
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: ../face/fsched.cc:30
msgid "limit speed"
msgstr " 限制速度 "

#: ../face/fsched.cc:31
msgid "popup main window"
msgstr "弹出主窗口"

# face/dndtrash.cc
#: ../face/fsched.cc:32
msgid "exit"
msgstr "退出"

#: ../face/fsched.cc:33
msgid "remove completed"
msgstr "清除已完成的"

#: ../face/fsched.cc:34
msgid "remove failed"
msgstr "清除失败的"

#: ../face/fsched.cc:35
msgid "restart download"
msgstr " 重新下载 "

#: ../face/fsched.cc:36
msgid "stop download"
msgstr " 停止下载 "

#: ../face/fsched.cc:37
msgid "remove download"
msgstr "删除下载作业"

#: ../face/fsched.cc:38
msgid "remove download if completed"
msgstr "清除已完成的作业"

#: ../face/fsched.cc:39
msgid "add download"
msgstr "添加下载"

#: ../face/fsched.cc:40
msgid "save list"
msgstr "保存列表"

#: ../face/fsched.cc:41
msgid "execute command"
msgstr ""

#: ../face/fsched.cc:181
msgid "Scheduler"
msgstr "作业管理器"

#: ../face/fsched.cc:185 ../face/fsched.cc:763
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../face/fsched.cc:185
msgid "Info"
msgstr "信息"

# face/limface.cc:
#: ../face/fsched.cc:201
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../face/fsched.cc:433
#, fuzzy
msgid "Command:"
msgstr "普通"

#: ../face/fsched.cc:456
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

#: ../face/fsched.cc:475
msgid "This action has no properties"
msgstr "此动作没有属性"

#: ../face/fsched.cc:704
msgid "Start time(hour:min:sec)"
msgstr "开始时间(时:分:秒)"

#: ../face/fsched.cc:733
msgid "Retry this action"
msgstr "重试此动作"

#: ../face/fsched.cc:742
msgid "times to repeat (-1 unlimited)"
msgstr "重试次数(-1为不限制)"

#: ../face/fsched.cc:746
msgid "period (day/hour:min)"
msgstr "周期(时:分:秒)"

#: ../face/fsched.cc:788
msgid "Edit scheduled action"
msgstr "编辑任务"

#: ../face/filtrgui.cc:126
#, fuzzy
msgid "Filters"
msgstr "文件"
